大地產商：許家印：所有住宅項目9折賣！商鋪8折！

內地《澎湃新聞》報道，恒大（3333）主席許家印，於今日親自主持召開全集團營銷會議。許家印在會議上宣布，恒大將在3月1日至31日一個月間，每周開一次集團系統全員營銷總結大會，該會議由許家印親自主持召開，總結各單位全員營銷階段排名及相關工作落實情況。

報道指，恒大集團上線的項目達690個，3月份計劃新開盤項目24個。在價格上，所有在售項目住宅（含公寓及寫字樓）9折出售（受備案價影響價格除外），商舖亦有8折優惠。

大灣區邊度有